呢幾日聽返自由花同撐起雨傘真係好撚感觸

呢兩首歌其實之前都有聽過 只不過唔明箇中嘅意思 無乜感覺 不過當我有份親身參與612之後 打開youtube推薦呢兩首歌 撳落去第一眼出現嘅就係香港民主運動之歌 睇到呢幾個字令我深思民主嘅重要性 雖然首歌講嘅係六四 但係只要有關自由民主都會令人不自覺地哼起幾句
撐起雨傘就唔洗講啦 夕爺係雨革寫嘅歌 歌詞句句扣人心弦 反正我係扣中左 mv入邊嘅圖片雖然係五年前 但係當中無論係啲催淚彈 狗 雨傘 最重要嘅係香港人團結嘅精神同612簡直一模一樣 強烈建議未聽過嘅即刻打開YouTube聽返
最後引用自由花嘅其中一句歌詞 但有一個夢 不會死 記着吧 無論雨怎麼打 自由仍是會開花
香港人聽日加油

仆街po左先發覺冇排版

林夕仲好有良心嫁

不嬲都有 唔係點都寫唔出撐起雨傘嘅歌詞